[{"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/649421672", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/631768887", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/651787904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272253499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272253499/answer/372815447", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u65a9\u7537\uff08\u5973\uff09\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651121726", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/649945269", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303175503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303175503/answer/643636878", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5916\u603b\u662f\u51fa\u73b0\u534e\u4eba\u88ab\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/643314544", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316029085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316029085/answer/644586166", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296083446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296083446/answer/603812531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9910\u9986\u670d\u52a1\u5458\u5927\u59d0\u4eec\u5403\u5ba2\u4eba\u5269\u4e0b\u7684\u751f\u65e5\u86cb\u7cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/648313120", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320040507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320040507/answer/650661795", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\u5b98\u65b9\u5904\u7406\u7ed3\u679c\uff1a\u300c\u5e02\u573a\u76d1\u7ba1\u90e8\u95e8\u300d\u8d23\u6210\u8f66\u5e97\u9000\u8f66\u9000\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24387713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24387713/answer/650070056", "content": "\n\u300a\u4ed9\u5251\u5947\u4fa0\u4f20\u300b\u6e38\u620f\u7cfb\u5217\u4e2d\u54ea\u4e00\u90e8\u662f\u5dc5\u5cf0\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65019555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65019555/answer/648144833", "content": "\n\u505aPPT\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867866/answer/650275783", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5821\u738b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u706b\u4e0d\u8d77\u6765?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319357287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319357287/answer/645990013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c49\u670d\u548c\u4ed9\u670d\u5206\u5bb6\uff1f\u4ee5\u53ca\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ed9\u670d\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314392725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314392725/answer/651373643", "content": "\n\u201c\u6c11\u56fd\u4e4b\u540e\u65e0\u5927\u5e08\u201d\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u5982\u679c\u662f\u771f\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650832768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952503/answer/651237272", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5bf9996\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318579201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318579201/answer/644554937", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f8525\u5c81\u6df1\u5733\u5973\u5b69\u670d\u5f79\u7f8e\u56fd\u7a7a\u964d\u90e8\u961f\uff0c\u88ab\u90e8\u5206\u7f51\u53cb\u79f0\u4e3a\u201c\u771f\u6b63\u7684\u300c\u53db\u56fd\u8005\u300d\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318487461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318487461/answer/648462873", "content": "\n\u7537\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319697557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319697557/answer/648785101", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a P30 \u7cfb\u5217\u5728\u4e2d\u56fd\u533a\u7684\u552e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650884130", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48536680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48536680/answer/637508789", "content": "\n\u6536\u62fe\u718a\u5b69\u5b50\u6700\u72e0\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318595867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318595867/answer/651251758", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u53ef\u4e50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298181420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298181420/answer/650897342", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312702679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312702679/answer/628759353", "content": "\n2019\u5e74\u6709\u4ec0\u4e48\u65b0\u7684\u521b\u4e1a\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317870803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317870803/answer/646779882", "content": "\n\u817e\u8baf\u6e38\u620f\u8fbe\u5230\u4efb\u5929\u5802\u8fd9\u79cd\u6c34\u51c6\u8fd8\u9700\u8981\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319097567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319097567/answer/650286926", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u6700\u6015\u88ab\u9a82\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317708889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317708889/answer/642282923", "content": "\n\u7fa4\u91cc\u6709\u4eba\u81ea\u79f0\u300a\u53ea\u72fc\u300b\u4e00\u5468\u76ee\u53ea\u6b7b\u4e24\u6b21\u901a\u5173\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/648438549", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318696303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318696303/answer/647705771", "content": "\n\u5404\u4f4d\u5982\u679c\u4e0d\u9009\u62e9996\u4f1a\u600e\u6837\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/648146481", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264211500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264211500/answer/639012737", "content": "\n\u7559\u516c\u4e3b\u5207\uff08\u59ec\u53d1\u5f0f\uff09\u53d1\u578b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301551256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301551256/answer/641429012", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u8d5a\u94b1\u7684\u526f\u4e1a\u53ef\u4ee5\u505a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318579201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318579201/answer/646399437", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f8525\u5c81\u6df1\u5733\u5973\u5b69\u670d\u5f79\u7f8e\u56fd\u7a7a\u964d\u90e8\u961f\uff0c\u88ab\u90e8\u5206\u7f51\u53cb\u79f0\u4e3a\u201c\u771f\u6b63\u7684\u300c\u53db\u56fd\u8005\u300d\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319354251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319354251/answer/645838179", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u53ef\u80fd\u63d0\u4f9b\u7ed9\u82f9\u679c 5G \u82af\u7247\u8fd9\u4e00\u4e3e\u63aa\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5229\u5f0a\u548c\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33239449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33239449/answer/635271426", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u674e\u5b89\u742a\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u5168\u7a0b\u82f1\u6587\u62db\u81f4\u975e\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318332330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318332330/answer/645597846", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48996\u5de5\u4f5c\u5236\u53ea\u63d0\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\uff0c\u5176\u4ed6\u884c\u4e1a\u6ca1\u6709\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318799810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318799810/answer/643778846", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u7684\u8001\u5e08\u8bf4\u81ea\u5df1\u51e0\u5e74\u6ca1\u6709\u7f16\u7a0b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318427821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318427821/answer/641441761", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u66fe\u7ecf\u4e0e\u8001\u5916\u6709\u8fc7\u604b\u7231\u53f2\u7684\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ed9\u5979\u8d34\u4e0a\u201ceasygirl\u201d\u7684\u6807\u7b7e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/641671104", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/633990519", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48995389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48995389/answer/639745330", "content": "\n\u82f9\u679c\u76f4\u8425\u5e97\u7684\u914d\u4ef6\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68542774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68542774/answer/636763575", "content": "\n\u6295\u884c\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u4e0d\u662f\u91d1\u878d\u4e13\u4e1a\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314443983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314443983/answer/633215253", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u88ab\u79f0\u4e3a\u5929\u624d\u7684\u97f3\u4e50\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311489634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311489634/answer/620319845", "content": "\n\u7a7a\u59d0\u51fa\u8f68\u51e0\u7387\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316029085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316029085/answer/628347142", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305843860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305843860/answer/602511695", "content": "\n\u5982\u679c\u54ea\u5929\u4e0d\u5e78\u9047\u4e0a\u67ef\u5357\uff0c\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u5b58\u6d3b\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60032917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60032917/answer/648191760", "content": "\nThe ordinary\u771f\u7684\u6548\u679c\u8fd9\u4e48\u597d\u4e48\uff0c\u8fd8\u5982\u6b64\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299838699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299838699/answer/622740131", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u592a\u5bb0\u6cbb\u8fd9\u4e48\u4e27\uff0c\u5374\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319854355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319854355/answer/649915925", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u7537\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u9876\u649e\u4ea4\u8b66\u88ab\u603c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302067324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302067324/answer/574182580", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300e\u7537\u5973\u7684\u5ba1\u7f8e\u5dee\u5f02\u5f88\u5927\u300f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651331886", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648595564", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/650783928", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318451571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318451571/answer/647274711", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5f88\u61d2\u7684\u513f\u5ab3\u662f\u5565\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651208568", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320028013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320028013/answer/651938735", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6 S08E01\u300cWinterfell\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/650696420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/650903457", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651428823", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/650335897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319596443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319596443/answer/649776659", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u4e50\u89c1\u5370\u5ea6\u7684\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19990056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19990056/answer/640036533", "content": "\n\u675c\u6708\u7b19\u5230\u5e95\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39767542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39767542/answer/649132892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u90a3\u4e48\u591a\u804c\u4e1a\u5973\u6027\u770b\u4e0d\u60ef\u5168\u804c\u592a\u592a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282890533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282890533/answer/643668085", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u72ec\u751f\u5973\u662f\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7684\u6700\u5927\u53d7\u76ca\u8005\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/651978605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28380028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28380028/answer/649813366", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u5370\u5ea6\u7403\u5458\u52a0\u5165 NBA\uff0cNBA \u4f1a\u6536\u83b7\u4e00\u4e2a\u50cf\u4e2d\u56fd\u4e00\u6837\u5927\u7684\u5e02\u573a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318427821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318427821/answer/648687740", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u66fe\u7ecf\u4e0e\u8001\u5916\u6709\u8fc7\u604b\u7231\u53f2\u7684\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ed9\u5979\u8d34\u4e0a\u201ceasygirl\u201d\u7684\u6807\u7b7e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/650894650", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318014039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318014039/answer/645620511", "content": "\n\u725b\u987f\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u80fd\u770b\u61c2\u76f8\u5bf9\u8bba\u548c\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343312/answer/650079256", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5c0f\u65f6\u5019\u505a\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319596443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319596443/answer/649147005", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u4e50\u89c1\u5370\u5ea6\u7684\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315236887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315236887/answer/645460969", "content": "\n\u5973\u751f\u8155\u7ebf\u8fc7\u88c6\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319854355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319854355/answer/650403703", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u7537\u5b50\u5728\u4e0a\u6d77\u9876\u649e\u4ea4\u8b66\u88ab\u603c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319482248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319482248/answer/650110060", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u5220\u9664\u6240\u6709\u5173\u4e8e\u7535\u5f71\u300a\u6562\u95ee\u8def\u5728\u4f55\u65b9\u300b\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318427821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318427821/answer/649587028", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u66fe\u7ecf\u4e0e\u8001\u5916\u6709\u8fc7\u604b\u7231\u53f2\u7684\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ed9\u5979\u8d34\u4e0a\u201ceasygirl\u201d\u7684\u6807\u7b7e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317849478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317849478/answer/643437144", "content": "\n\u5728\u7f8e\u519b\u773c\u91cc\u5bf9\u65e5\u519b\u548c\u5fd7\u613f\u519b\u8bc4\u4ef7\u5206\u522b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u5bf9\u8c01\u8bc4\u4ef7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309328522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309328522/answer/648481059", "content": "\n\u5b69\u5b50\u4e0a\u5e7c\u513f\u56ed\u6709\u5fc5\u8981\u4e0a\u7279\u522b\u597d\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24833365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24833365/answer/648949519", "content": "\n\u5c0f\u817f\u7c97\u548c\u8d70\u8def\u59ff\u52bf\u6709\u5173\u7cfb\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319365093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319365093/answer/646944360", "content": "\n\u5728\u6708\u85aa\u591a\u9ad8\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4f60\u613f\u610f\u63a5\u53d7\u300c996\u300d\u7684\u5de5\u4f5c\u6a21\u5f0f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/646308596", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307401026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307401026/answer/629710498", "content": "\n\u7d20\u63cf\u91cc\u5e72\u51c0\u7684\u6392\u7ebf\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308510303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308510303/answer/643784569", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u8ba4\u4e3a\u7ae0\u6cfd\u5929\u5bb6\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/650911849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316396319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316396319/answer/634050788", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u53ef\u4ee5\u8fbe\u5230\u5e74\u85aa 50~100 \u4e07\uff1f\u804c\u4e1a\u53d1\u5c55\u548c\u664b\u5347\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318522854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318522854/answer/639982712", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u793e\u4f1a\u538b\u529b\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8d85\u8d8a\u4e86\u65e5\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651274149", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320043880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320043880/answer/651257279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0e\u897f\u5b89\u5229\u4e4b\u661f\u9500\u552e\u9ad8\u7ba1\u7684\u5f55\u97f3\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305993044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305993044/answer/555113740", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u662f\u5927\u54e5\u5927\u300b\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318608944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318608944/answer/645558900", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5357\u4eac\u519c\u4e1a\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u8001\u5e08\u8bfe\u5802\u8bc4\u8bba\u201c\u6c49\u65cf\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u7231\u94b1\u7684\u6c11\u65cf\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/648637079", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44460959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44460959/answer/636015196", "content": "\n\u5728\u7537\u670b\u53cb/\u5973\u670b\u53cb\u5bb6\u91cc\uff0c\u7a81\u7136\u5bf9\u65b9\u5bb6\u91cc\u4eba\u56de\u6765\u4e86\uff0c\u85cf\u5728\u8863\u67dc\u6216\u5e8a\u5e95\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319548578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319548578/answer/650836613", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4e0a\u8bfe\u559d\u4e86\u4e00\u53e3\u6c34\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u88ab\u9000\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315434636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315434636/answer/629017093", "content": "\n\u73b0\u5728\u53ea\u8981\u662f\u80d6\u5973\u751f\u90fd\u6ca1\u6709\u4eba\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650832730", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/640897304", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/650940268", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320062153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320062153/answer/651144251", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 14 \u65e5\u518d\u8c08 996 \u7684\u957f\u6587\uff0c\u79f0\u5176\u4e0d\u662f\u5355\u8c03\u7684\u52a0\u73ed\uff0c\u5173\u952e\u5728\u4e8e\u300c\u70ed\u7231\u548c\u594b\u6597\u300d\uff1f\n"}]